一人一本高階學術天書

Organic chemistry by klevin
當年final救撚左我n條命
果陣 nmr ir全部唔撚明 靠佢明撚曬
要link 留tg

Organic Chemistry as a second language?

the finite elements method for elliptic problems by ciarlet p.g.
當年fyp靠佢攞A

一本維基百科已經足夠

but sometimes it just gives you a brief picture

同一作者 但我覺得書更好 大本d 解釋清楚d
利申：兩本都睇過

橢圓問題， 好似幾複習，巴打讀咩

有無解剖學天書推介
利申：學緊針灸

哲學系天書: Stanford Encyclopedia of Philosophy
教書、研究定讀書都會睇

恐龍書

好撚多內容out c, 碼
不過作為一本生物學術書係非常好

Concrete filled tube analysis using finite element method .
Ps. 冇A

Principles of Quantum Mechanics by Shankar

算唔算

真係幾複雜，但依家已經唔記得晒
數學系

numerical Elliptic PDE?

如果dse chem雞想深化某d o.chem topic, 呢本都係屌打之選

讀得掂咁多冊恐龍書應該夠屌打undergrad yr1-2

讀撚完比返曬老師是常識吧

Physics 巴打應該識貨

中國思想史 勞思光
國史大綱 國史新論 錢穆

屌 1H-Nmr完全唔撚識。 救命
LMCaleb , thx樓主

大體老師

Fundamentals of aerodynamics by Anderson
利申 讀緊

上個sem 冇上過堂 靠Linear Algebra by Friedberg 拎咗個B+😎😎

我睇左本finite volume methods for hyperbolic problems

唔好害人啦
dse根本完全唔會考mechanism

An Introduction to the Event-related Potential Technique

Book by Steven J Luck

所以咪話想深化先睇囉

四年制的

屌以為係書黎 google一search
屌左聲
Ok you win

biochemistry Lehniger. 聖經

cs 果本恐龍書，唔係bio 果本

呢本真係好由淺入深咁講點做一個ERP imaging study

Linear Algebra Done Right

Algebraic Geometry by Robin Hartshorne

慘絕人寰
做咗幾多exercises

留名

已經唔記得晒
啱啱睇返個report，好陌生

English Grammar An Introduction by Peter Collins & Carmella Hollo

Lehninger - Principles Of Biochemistry‎

Actuarial Study Manual

道路使用守則

我果本係Bruice既Organic Chemistry
仲有pearson chemistry: the central science
bio: a global approach
Hogg: probability and statistical interference
Thomas Calculus

Algebraic geometry 是咪最難既topic

Arithmetic Geometry 應該更難

the art of computer programming (series)

呢本啲嘢稍為脫節

仲要係會考書

Structure and Interpretation of Computer Programs

CRLS

我想要，NMR principle果道好煩呀屌

依本真係不得了 讀biochem一定要有一本看門口

critique of pure reason
好苦澀

搭單問有無好既calculus書介紹，啲書講啲唔講啲。differential trigonometry 無proof 睇到我1999，好唔實在。

Berg Biochemistry
Clayden Organic Chemistry
Alberts et al. Molecular Biology of the Cell
Watson et al. Molecular Biology of the Gene

trivial leave as exercise

algebraic topology可否一戰

Biochem同cell bio喎

Ochem by klevin 好在佢會用好簡單文字 step by step解釋到成個concept 你聽，Clayden自問英文差，睇唔掂

lehninger 定berg biochemistry容易理解d

十萬個為什麼 物理篇

Berg

唔該

geb godel escher bach有冇人睇過
聽聞係天書黎

利申：自己有一本未睇

睇左一半
好好睇但又頗吃力
可能斬開黎睇既關係
利申冇電腦底

你本身係咩底？

英文 有冇？

Science底

咁照計已經好近 雖然睇目錄佢好大部分講數學同it(定唔知ai)

我見好多人話 係呢本書上面獲得靈感 啟示

數，哲學，電腦，Ai,音樂炒埋一碟

Algebraic Geometry by Hartshorne
Algebraic Topology by Hatcher
Real and Complex Analysis by Rudin
Algebra by Lang
Introduction of Smooth Manifolds by John M Lee
Geometric Measure Theory by Federer
Noncommutative Geometry by Connes
Algebraic Number Theory by Neukirch
Functional Analysis by Rudin

有無人有vector claculus推介
利申 n展底 啲數唔係好轉到

Any calculus cookbook

主要睇你想學咩同要學到咩程度，如果齋計cookbook就ok
想rigorous 就睇你想唔想上到manifolds

有無link

想要
grad左咁多年 果時d org chem野好多都唔記得
果時走堂 依家反而想學返

TG: chemchemchem

Robbins Basic Pathology

1. Numerical Analysis for Statisticians, by Kenneth Lange

2. The Element of Statistical Learning, by Friedman

3. An Introduction to Reinforcement Learning, by Sutton

Google search第一個result就係
Shankar講得deep過Griffiths
Griffiths要做哂入面嘅exercise先夠完整

巴打得閒可以交流下 我讀緊呢本

有無天書係講營養學

未有時間睇 但佢啲proof有時跳下跳下

但其實fluid dynamics黎講佢算係最好 其他果啲書有少少九唔搭八

想問有冇d咩好ge書學statistics?遲d去想報Msc finance 讀，所以想補下底先

statistics for science and engineering
一般UG嘅嘢齊晒

心理學有邊本天書推介？

想盡量學埋cognitive behavioural psychology

作者係邊位?

然後我發現我打漏嘢

+1

毒撚無人理

pish

1同2都正

有無econ天書推介比細佬 黎緊9月year 1

心理學神人請速速現身

老老實實
賣桔者言
Freakonomics
兩本都好淺但show 到俾你睇Econ 人看透世事有幾型
（等俾人插）

睇過少少新賣桔者言 年宵賣桔個篇好正 不過transaction cost睇得多厭悶 想睇多d其他範疇 例如oc 同埋我想了解多d macro

通勝

唔該曬巴打，呢個暑假盡量學得幾多得幾多

有既話請話埋比我知，， 讀緊psycho

請問你又有咩書推介？
17dse有興趣心理學

冇乜 但係 思考的藝術 行為的藝術 快思慢想
呢啲都夠你過下引
正統既話可以去睇教材，，好撚厚果啲

同濟高數
幫我搞店左1013final

lm

networking有冇天書

成堆嚇人書單 又解剖又剩

Philip Kotler嘅Marketing management都要彈一彈開

有係it天書， 零知識想入手

有無*

我已經搵唔返個巴打要o.chem by klevin了
我留tg nevergiveup17 搵日統一send出去

讀唔讀neuroscience

Phase Modulated Optical Communication Systems by Keang Po Ho

讀
歡迎你分享
有無心理學書有好多theory入面？

想學想應用

入門既話sinauer出版既principles of cognitive neuroscience寫得幾好
如果想深入研究某一種imaging技巧既我再搵翻張reference book list

Thanks !!!

有冇genetics同ecology 嘅書可以介紹

理科撚想睇返文科野
Sociology anthropology

Criminology 同 psycho都有興趣

入門級
Concept of Genetics, Klug
Elements of Ecology, Smith

大佬級有無？
業餘bio econ psychology 愛好者？

yes 最近就係想研究下關於 可視化訓練or 想像力訓練

Bio 高級就要睇paper
Review articles

Psycho都要
Textbook唔夠深入
不過其實英文叻就睇得
讀緊psycho嘅都係當reading咁睇

imaging 唔係imagining sorry
我講緊果啲係fMRI, EEG既腦成像技術

ken chan 任何一本notes
睇一陣明哂成個半學期教既野

Thank you
熱愛化學既n展仔想自學

Grad 左依家做咩？關於化學？

教中學level chem

有興趣
Ps fyp 攞b

Options, Futures and other Derivatives

哦，，咁冇野了

有無翻譯既書可以介紹

哲學入門級有咩好推介 想要中文既

如果哲學中階級既 又有咩推介

telegram係: @miltonwong37
真係好想要呢本pdf

巴打仲喺唔喺度
呢期得閒d都想睇返下ug level chem
tg: chemchemchem

有冇physics天書推介

咩physics